控制埋立法會 即減黑警人工至9000

日日叫一哥上黎比我地屌